有無人有處理脂漏性皮膚炎的經驗?

主要想問下有無推薦的醫生，中西藥話者其他應付方法

有無圖

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

分享下

同你係google搵到的差唔多，都係鼻翼兩邊同眉頭紅腫同甩皮，嚴重個時d皮甩到塊面好似要碎出黎咁

試過
又乾又痕到仆街
朋友介紹用呢隻

唔知係咪轉左packing.入面係黃色膏狀

咁呢d要睇皮膚科喎

5年脂溫性皮炎
頭 head and shoulder 唔痕了
臉部 Senclair cream 極有用
好番8成

生活規律 戒口只飲水 你明的

sebclair cream

免疫力出現問題就會咁，似濕疹

以前只在冬天出現，嚴重時眼下２邊面有鄰片咁，青黃色，

要揸類固醇

食維b同Kroger herb candida抗念珠菌

日日洗頭

五年患者 而家同正常人冇咩分別 不過仲有其他病

早兩星期睇左皮膚科醫生 之前返工冇理到佢 個頭痕到痴線痕左幾個月 會有啲黃色嘅類似白頭嘅嘢喺個頭甩出嚟 個鼻頭甩皮甩到又紅又腫 最緊要係本身個頭啲頭髮好撚濃密但而家起碼甩左3成

信我
head and shoulder洗頭水日日洗頭
sebclair cream 早晚一次 極有用
抗念珠菌candida膠囊
維b
只飲水
戒口
早訓
唔好緊張 唔好打d會令你緊張既遊戲
做運動

信5年患者 我都想第一年就有人同我講咁醫

5年前淨係鼻翼附近 宜家頭皮 耳背 面 都有🙃仲要好快復發

sebclair cream邊度有得買

你用左覺得點? 會唔會一停就爆得更嚴重?

睇都無所謂，最怕西醫剩係開類故醇

都2/3年前，細節唔太記得，但冇返發
穩陣啲睇埋醫生

其實我平時生活都好靚律，無咩食熱氣熱毒野

黃色個d就係油脂?

想儘量避免類固醇

我有日日洗頭，同唔係頭出事，都係鼻翼同眉頭

即係醫生的藥完全無用?

同問，周圍藥房都好似無

有無邊個皮膚科醫生介紹下

食完藥用咗佢啲藥膏同洗頭水叫做頭痕冇咁嚴重 同個鼻頭好返 但間唔中都係會痕 啲頭髮都好似仲係甩緊

其實我唔明有咩問題
雖然成日聽人咁講
但我自己用既效果係好
又無乜特別問題

sebclair cream我系carousell買的 $160支
有人話旺角有醫生可以配 不過唔知系邊個
外國網購都ok

fb賣不過好貴 好似200幾

脂溢性皮炎系真菌過多 同埋 皮膚油水不平衡 皮脂線發得太勁
以前睇醫生講的 不過佢開類固敦同抗真菌藥
我自己搵到專治脂溢性皮炎的sebclair cream 同天然成分抗真菌膠囊
sebclair cream 無類固敦 清皮膚
kroeger herb candida膠囊抗體內真菌

你試試

可以睇睇呢個網話脂溢性皮炎成因

重建健康酸性保護膜的過程中，粉刺與脂漏性皮膚炎症狀也獲得完全改善
防止皮脂分泌、防止皮屑芽孢菌增生

系重點

上面寫r-pga有用 我有系香港買過 $60幾70蚊支 不過好少 用左一個月冇咩用
台灣既r-pga系香港我搵唔到 同埋好貴
所以我先開始搵其他藥
最後搵到sebclair cream

益生菌都可以食埋
訓教前食

多謝你，研究下先

戒甜 零食 辣 煎炸野
都系超重要
食左一定對脂溢性皮炎有影響
我只系飲水 室溫/暖水
水果都沒食 如果你食 就唔好食高糖分既

可以試下睇anti candida diet
因為脂溢性皮炎就系因為有真菌

五年前有過 , 唔夠訓 , 精神緊張時試過覆發 , 睇過一年中醫 , 之後有次嚴重左睇返西醫搽埋類固醇, 不過我搽幾日,

一樣係鼻兩側同眉中最嚴重

真係要戒口 訓夠8 個鐘, 出下汗, 飲多d 水 同埋做足保濕, 而家都冇事

唉 真係好辛苦

我試過額頭係咁 睇中醫好返
食咗1 星期已經收晒

做足保濕係搽cream個d?

可唔可以介紹個中醫話者藥方

我頭皮有呢個病好多年了
一直冇理
6月的起心肝去睇專科
醫生開左啲藥同類固醇藥水，洗頭水比我
到到依家已經控制左 冇再痕
洗頭水我2星期用一次預防復發就可以
我睇既陸振岳醫生唔貴 700幾一次
我都係睇左2次同拎左1次藥姐
你可以考慮下

平時日常洗頭 我建議你用位元堂
詳細可以睇番消委會報告
根據消委會報告Head and shoulder 成份係唔好的 慎用

但係我唔係頭，係鼻翼2邊同眉頭

Sor我睇上面個巴打叫你用head and shoulder😂
我想問你係已經睇左家庭醫生 佢話你係脂溢性皮炎？
因為有啲輕微啲既皮膚問題
家庭醫生都處理到

head and shoulder用邊隻款？

我都係甩左好多頭髮
醫生話暫時性 穩定返就會生返
依家甩少左但係唔覺有出返頭髮

如果以上方法都唔得，可以試下呢支

我試過好多方法都唔得。 同埋個病係斷唔到尾
我洗完面會搽一層。沖完涼都會搽。會紓緩到

未呀，不過mark低陸振岳呢個名先

呢枝野係醫生推薦?

邊支 之前試過二隻head and shoulder日日洗 冇料到放棄左

好的 但我建議你都係睇左普通科先
費事浪費錢啦
陸醫生好處係唔洗早好多卜 同埋細心 佢真係了哂我成個頭睇
仲有一個lihkg推介既叫李祖琪 佢就要排幾個鐘先睇到既 冇得卜
不過就平d 好似300幾400
同埋我個fd就話佢冇咁細心 因為多症
你可以做下資料蒐集先

好，多謝你建議

多謝你的資料

head and shoulder 我用潔淨保濕 藍色
不過我系留系頭皮上5分鐘先洗 一定要凍水洗頭